防暴入緊大馬路 小心！

推

去集中貼， 補地點

單一消息好易沉

多謝

又冇委任證
有冇巴打睇到咩no.
apple live 又冇委任證
有冇巴打睇到咩no.
apple live 又冇委任證
有冇巴打睇到咩no.
apple live

記得返屋企飲湯

不做留守兒童 不做灰姑娘

push

速龍上緊天橋

好似要玩圍捕

包抄喇，撒得就撒

速龍龜係元朗廣場天橋攞制高點

蘋果：大馬路出動速龍小隊

大批警力殺緊過黎
兄弟們要小心

支持元朗居民，買了手信大家記得快點回程，莫比克二佬機會出氣！

黑社會打人唔見有警察
市民遊行就出大量速龍

5：18 放左tg！
5：15 豐年路開始向元朗站方向推進清場，速龍上天橋用槍瞄準市民

不自設死線 記得返屋企飲湯

不做留守兒童 不做灰姑娘

17:24
防暴開始兩邊行 一邊向大馬路 一邊入康景街！